我收手，你會更開心。

我：無左我真係咁好？
你：唔知
我：我收手你係咪真係會開心？
你：唔識答

我知道你已經完全放低晒我
而且生活得好好
你答唔知
係因為你驚我聽到真話會發癲
我係一個愛恨分明嘅人
有幾多百萬次 我都選擇去愛 而唔恨
但到左今日 我只可以去恨
我唔會再死纏爛打煩住你
唔洗每次我搵你 你都驚到震晒
希望你可以繼續開開心心咁生活
我走了

我帽左兩次

我對上一次都係唔肯放手
死纏難打，結果傷害到對方。
仲憎左佢好耐，憎人好辛苦。

今次就好快放手，唔想見到對方唔開心。
自己唔再搵對方，仲祝對方要幸福。
不過原來見到對方幸福，自己都唔會好開心。

愛情真係點都係會令人好傷心

我同你差唔多，每次搵佢
佢一係就話忙，一係就話唔知我想搵佢
試過想斷絕曬所有野
但始終都放唔低
依家好似狗咁日日乞求等佢搵我
真係好辛苦

絲打 既然佢無你更開心
成全佢啦 唔好憎佢 自己會好辛苦

我都經歷緊